[冇圖]屋企成日有d灰灰白白塊狀物體

屋企廁所成日有d灰灰白白塊狀物體
size有一隻手指頭咁大
有時會痴住係牆
有時個舊野個尾好似有啲蟲嘅物體
但係唔識郁
有冇人知係咩嚟?

真係冇圖喎

同問 間房成日都有

應該係你打飛機d精射到周圍都係

衣蛾

精

月經